啱啱收到朋友卡

全軍撤退

仲要俾人知道連登ac，麻煩唔好出嚟相認

我做你朋友

收皮啦收皮啦收皮啦，唔需要朋友呀

哈 抵撚柒死

護巴鬧得啱

巴打
我都手上一堆好人卡
共勉之........

輕鬆啦

砌副deck去玩

見到我啲表情都知我輕鬆啦

發動陷井卡
好人之宣告

我都收左，唉
點解扑埋野都可以話無feel

死gay佬收皮啦

咁下次見面仲可唔可以扑野

佢扑你就有

好柒呀你

ching做個朋友？

你住秀茂坪嘎？

我住廿八座，平時鍾意打到人飛起，有冇興趣做我沙包

你唔係判左終身咩

皇朝要搵個替身有幾難

想法正面呀巴打

扮出嚟姐，網絡上面想幾瀟灑就幾瀟灑

明啦

我住35座既，依家係咪要打過